如果要支共公安進駐以換取全面清算黑狗。。。

只要清算班狗就得
班狗衰極都仲係香港人

冚家產啦你，點解要揀？

你有得揀既依家個特首唔係林鄭係總統梁天琦喇

我估黑狗會失勢，空降支那白衫、教官